冷暖風扇 除左dyson是咪無其他選擇

諗住擺係房用，所以唔使好勁好大部同埋平平地就可以

想搵部直立式慳位啲，但只搵到兩部好矮身嘅款：

Rasonic 樂信 RA-CH862S 2200W 陶瓷暖風機

German Pool 德國寶 HTF-210 直立式搖擺暖風機

有無巴絲係用緊呢兩部風扇？開涼風會唔會好無力好細風？

或者各位巴絲有無其他型號介紹？

點解唔去現場試

之前啲舖仲未搬啲暖風機出嚟賣

De’longhi tch8093er